［發夢］點解唔入商場

有新城市一役，手足係商場同狗搏火嘅成功率高好多。

次次都企係街守，食催淚彈放題。

依家外國睇住我地，催淚彈唔會咁張揚射入去。

歡迎指正

係唔想搞到平民啫

入商場會難走d掛，狗賊封曬門口咪無得走